東隧塞車時間

想問下平日4,5點東隧會唔會塞車

5點港島入口準備塞

星期五通常如你所講既時間開始塞
一至四遲些少

九龍過香港到調轉先